今晚利物浦 客其他@28 唔中我賠返本金

收到風，高daddy今晚落咗order
三箭頭要每人入至少一球
中咗唔洗多謝我

收嗲啦傻仔

個風收啱都係輸😂

賭博唔博，不如唔好賭

三箭頭各入一球後，但後防輸足4球

若要生活好.....

尻買1:1 1:2 和

中左
1:1 和